我朋友算唔算屌走廢佬？

利申我朋友不是我
本人愛國愛黨

這裡開始我有去佢個fb留言

各位請俾意見

跳去最後一句

無屌贏 撚贏佢姐
用道理一巴一巴打落去

好波

你個朋友高質 最後個句真係駁唔到

正